銷藥員是否炒了Mark仔

近期D片既assistant 換了阿Chris, Mark仔是不是被炒了？